娛樂台真心話

你cm我打真心話俾你

cm

樓豬係愚樂台食左幾多條女?

Calm

樓主幾好人

喵

定仔唔好忘記我。

多謝你支持咗我咁耐...一齊屌鳩崇日撚cctoy嘅日子真係好開心 希望他日有緣相見

我射精IRENE

5條

我愛你❤️

係 最善良最純真

雖然你啱啱入嚟 但我地都係同立場 唔會忘記你

就咁？

我幾時會初戀

牙煎我黑咁多bp都未嬲我 幾時打返鋪機

哭撚左

吊奶星個真心話

愚樂台第2個交換tg嘅好朋友..等陣你一齊去電莖館

職b真心待人想認識下你真人

有冇我份

平時嘅我會屌鳩你 但今日我會網開一面
平時柒下柒下 但有時好撚好笑 希望weibo可以見到你做博主黑T寶

簡簡單單就是幸福

估唔到我啱啱入嚟 就要熄登

Cm

我咪係你初戀❤️

Liked

一開始覺得你好惡 成日jer住我嚟鬧
後來發現你好好人又好啱king
好彩有交換tg

Cm子,,XD

無

welo都ok高汁
如果你係女，留低tg

牙利保重

甩清janna好勁...娛樂台唯一最高汁最善良once

牙劍得閒打返鋪 有緣英國相見

=,=

Grad咗啦

你同導嗌交ok好笑
希望你繼續反mark9

唔係返去讀master？

搞大咗我個肚唔認數 仲要周圍唱嘅大仆街

可摸耳帶我出街手把手教我媾女

一齊出黎食飯

過期mk甩清...

香港讀 唔想又要識過班新朋友

你pm我 我上酒店教你

點睇big gang 勝利？

靚仔 funny
格衰is expected

我朗豪坊坊主，有緣就係個Kpop電視大螢幕下相認。

我國德大聲仲靚仔過佢

你同賓仔撚狗幾勁..

Come

想打咩game

你玩過xanga未呀？玩過qooza未呀？

最後一日唔見咗賓仔同斬師兄

牙利

lol

我好想繼續入你post黑娜璉

luda我地啤粒永不分離 今晚打國服開心下

我反nct mark

兩條友無本心..

Janna main LUL

會唔會網都上唔到

LM

見過你咁多次
都冇一次直接有傾過計
紅姐係到祝你生活愉快

Claim

吉嬸

有少少hurt..

除左irene仲推邊個
Btw 保重

你都係
有緣再見

臨死都要做脷狗打手

反mark大隊長唔好唔記得我最鍾意睇你反nct
nct開始彈起你點睇

I love hk

兔兔原來係啤粒

細細個就睇吉嬸要keep
contact..

世勛

LM🥺

佢sup yeri

屌你老味

雖然你條撚樣成日黑我現現
但都好開心識咗你...有意留低contact傾下計啦

椰妹我女友..

再見 係咁多

今次真係幫你做忌

我愛香港

共勉之

cm🚬

以後冇得睇樓主啲高質po了

牙現甘令唔會黑啦
等小妹考完dse開返個唉豬follow u

寫住真心話post你都要講大話

香港弱 中國則強
我地弱 佢則強
定律黎

屌你

雖然知道你唔識作曲..但我都好enjoy同你傾音樂

咪再黑我irene我地知乎見

幾時先唔同我爭牙現?

爭乜能 我同佢相親相愛

咁你愛唔愛我?真心話pls